班大愛膠又跟車太貼

繼屈人殺狗後，大愛膠又柒多鑊

原來係個小朋友一上車就連環飛腳踢人 已經有幾個人比佢跌中，個呀伯係個細路起腳踢時挑開佢，原來係個女人一直都講緊大話扮可憐

香港四大毒瘤：蝻 蝗 左膠 大愛腸